寧願你另一半偷食呃你一世定係對你坦白？

啱啱個fd失戀打黎喊哂口話個男朋友出邊有第二個
佢哋由中學開始一齊到依家都6年幾
個fd同個男仔出街個時見到有個女仔名send 心心同錫emoji俾佢男友先
Chok左兩chok個男仔先至爆咗出黎
你地寧願另一半偷食呃你一世定係對你坦白好

要玩就醒目啲成世都咪撚俾我知
坦坦白白都諗下原唔原諒你

5g好過g

唉，個fd好慘，我地圍內個個都以為佢地結到婚，點知搞成咁
我都唔知應唔應該叫佢俾次機會個男仔

知道咗點都會有條刺係心入面
就算而家原諒咗佢
遲下佢唔見一陣 唔搵你一陣就好易亂諗佢係咪又出軌
知道咗其實咪又係盞自己唔開心
我寧願唔知好過知
但係既然都知道咗 倒不如分手

個男嘅話淨係貪得意flirt 下咋喎
問佢有冇扑野佢話淨係錫過
依家係咁求我地班幫口，話一定無下次

思想出了軌 講經咩

坦白講出黎，起碼係我自己決定要唔要留一個咁既人係身邊，咁大個人做得出就預左個後果，大家相愛個陣都唔會呃對方，所以就算講完係要分手都要講

咁睇你個fd自己點諗啦
坦白講 其實有無扑過分別根本唔大
錫過flirt過身心都出過軌嘅情況下
你個fd自己仲接唔接受到每日對住一個咁嘅人先
雖然寧教人打仔莫教人分妻
但係而家又未結婚 淨係拍拖啫
為乜要委屈自己 難聽啲講句 原諒咗今次
他日如果真係結埋婚 再重蹈覆轍個陣你先後悔莫及
就算係個男嘅都唔會好過啦
另一半原諒完你
遲下嗌交拎返出嚟講嘅時候都已經矮人一截
辛苦對方又辛苦自己

唔講有心結
講咗有傷痕
兩者無話好與壞

講咩呀 講黎都哂氣
你比咩意見 最後咪又係睇你個fd想點
與其叫人幫手 不如叫佢自己冷靜下 諗下想點 想要咩好過啦
叫人分手 到時人地搵唔到第2個又係入你數 搵個更衰既都係入你數

做fd既 做下聽筒 安慰下咪算囉

真心，偷食無樣睇
個男仔我地都識左好耐，怕怕羞羞，唔煙唔酒唔落club個隻
咁都會偷食
真係勸絲打睇實啲自己個個

係，所以我都冇俾意見
一陣我叫佢哋分手但最後佢地係返埋一齊，我又好似衰人咁
都係唔出聲穩陣啲，淨係聽佢呻下算數

坦白......但原唔原諒係另一回事。
同我情況好似.
一齊咗6年，朋友又以為我地可以去到結婚。
第一次，一齊左2、3年左右佢同第二條女wtap曖昧但又唔認，逼我講分手，後尾復合，我選擇咗原諒佢。之後一直都好好。
到今次6年，個幾月前，又係同人wtap俾我發現，仲要沉左船，派帽俾我。雖然係佢講分手，但係自己個心都冇咁痛。
因為有得一次，一定會有第二次甚至第三第四次，一開始我都唔信，依家信到十足。
有啲嘢真係長痛不如短痛，如果過多幾年先再又發現有相同情況，其實都好浪費大家既時間同青春。。。

係愛既就唔會偷食
係聰明既就唔會比你發現
比你發現得唔係你醒 而係佢已經唔想瞞
係你既就係你既 點都拎唔走
唔係你既 點留都留唔住

坦白 不過唔會原諒

坦白

呃我
咁依家都仲可以幸福緊

坦白就預左分手
口講原諒 心裏都會有條刺
會成日認住佢出軌
咁既話 不如分手仲無咁傷

我可以好肯定講你知唔應該，一次不忠百次不用係真嘅，你朋友搵一個忠心嘅比相信一個出賣過自己嘅去改變容易。

Agger
唔通玩埋屎眼3pSM又話你知咩

諗起都難受
有時候覺得無知係種幸福
有本事呃我一世唔好俾我知
有時候又覺得有日知道真相
會覺得被蒙在鼓裡嘅自己好可悲
寧願知道真相

前者
偷食偷得聰明啲 唔好比人知
如果你呃到我一世 咁咪當你贏 當你專一到尾囉
但呃唔到既 不如一開始就唔好咁做